#: lockable_feature.py:57
msgid "Additional basemaps"
msgstr "附加底图"

#: lockable_feature.py:88
msgid "Field data collection"
msgstr "现场数据收集"

#: lockable_feature.py:105
msgid "Use on other websites (CORS)"
msgstr "在其他网站（CORS）上使用"

#: lockable_feature.py:122
msgid "Custom domain and branding"
msgstr "自定义组织的域名和注册"

#: lockable_feature.py:134
msgid "Custom SRS"
msgstr "自定义坐标系统"

#: lockable_feature.py:145
msgid "Improved performance"
msgstr "改善性能"

#: lockable_feature.py:152
msgid "Access management"
msgstr "访问管理权限设置"

#: lockable_feature.py:193
msgid "Editors"
msgstr "编辑"

#: lockable_feature.py:231
msgid "Technical support"
msgstr "技术支持"

#: lockable_feature.py:236
msgid "On-demand backup restore"
msgstr "按需备份还原"

#: lockable_feature.py:257
msgid "Tile caching"
msgstr "瓦片缓存"

#: lockable_feature.py:290
msgid "Data editing on web maps"
msgstr "Web地图上的数据编辑"

#: lockable_feature.py:309
msgid "Annotations on web maps"
msgstr "Web地图上的注释"

#: service_plan.py:99
msgid "Number of maps and layers"
msgstr "地图和图层的数目"

#: service_plan.py:100
msgid "Storage limit"
msgstr "存储限制"

#: service_plan.py:101
msgid "User limit"
msgstr "用户限制"

#: service_plan.py:106
msgid "GPS trackers"
msgstr "GPS追踪器"

#: service_plan.py:117
msgid "Maximum file upload"
msgstr "上传文件的最大量"

#: service_plan.py:118
msgid "Maximum raster layer"
msgstr "栅格图层的最大尺寸"

#: service_plan.py:285
msgid "Plan upgrade required"
msgstr "需要升级计划"

#: service_plan.py:289
msgid "This is not available on your plan."
msgstr "在您的计划中，这是不可用的"

#: service_plan.py:292
msgid "{} feature is not available on your plan."
msgstr "{} 要素在您的计划中不可用。"

#: service_plan.py:300
msgid "To use this feature, please upgrade to {}."
msgstr "为了使用此要素，请升级至{}"

#: nodepkg/include.js:10 nodepkg/upgrade-button/index.js:26 view.py:10
msgid "Plan and features"
msgstr "计划和要素"

#: amd/ngw-ngwcluster/template/BasemapWebMapWidget.hbs:2
msgid ""
"Basemaps management is not available on your plan. <a "
"href=\"http://nextgis.com/nextgis-com/plans/\">Upgrade to Mini or "
"Premium</a>."
msgstr ""
"在您的资费计划中，底图管理不可用。 <href=\"http://nextekis.com/nextekis-"
"com/plans/\">升级到Mini或高级计划</a>。"

#: amd/ngw-ngwcluster/template/CollectorDetail.hbs:2
msgid ""
"NextGIS Collector management is not available on your plan. <a "
"href=\"http://nextgis.com/nextgis-com/plans/\">Upgrade to Premium</a>."
msgstr ""
"在您的资费计划中，NextGIS收集器管理不可用. <href=\"http://nextekis.com/nextekis-"
"com/plans/\">升级到高级计划</a>。"

#: amd/ngw-ngwcluster/template/OtherSettings.hbs:2
msgid ""
"<a href=\"https://docs.nextgis.com/docs_ngcom/source/data_edit.html\">Online "
"feature editing</a> and Web map annotations are not available on your plan.  "
"<a href=\"http://nextgis.com/nextgis-com/plans/\">Upgrade to Premium</a>."
msgstr ""
"您当前的资费计划不允许<a href=\"https://docs.nextgis.ru/docs_ngcom/source/data_edit.html"
" \">通过web地图和web地图的注释在线编辑对象</a>。 <href=\"http://nextgis.ru/nextgis-"
"com/plans/\">切换到高级计划</a>。"

#: amd/ngw-ngwcluster/template/PermissionWidget.hbs:2
msgid ""
"Full permission management is not available on your plan. <a "
"href=\"http://nextgis.com/nextgis-com/plans/\">Upgrade to Premium</a>.<br/> "
"To allow other users edit your data, add them to \"Editors\" group in <a "
"href=\"/auth/user/\">Control panel</a>."
msgstr ""
"您当前的资费计划，全面访问权限管理不可用。 <href=\"http://nextgis.ru/nextgis-"
"com/plans/\">升级至高级计划</a>。<br/>要允许其他用户能够编辑您的数据，请将其添加到<a "
"href=\"/auth/user/\">控制面板</a>中的\"编辑器\"组。"

#: amd/ngw-ngwcluster/template/SidebarPlanQuotaWidget.hbs:5
msgid "Upgrade plan"
msgstr "优化计划"

#: amd/ngw-ngwcluster/template/TrackerDetailWidget.hbs:2
msgid ""
"Tracker management is not available on your plan. <a "
"href=\"http://nextgis.com/nextgis-com/plans/\">Upgrade to Mini or "
"Premium</a>."
msgstr ""
"在您的资费计划中，追踪器管理不可用。 <a href=\"http://nextgis.com/nextgis-com/plans/\">升级至 Mini"
" 或者高级计划</a>."

#: nodepkg/summary.js:17
msgid "of"
msgstr "......的"

#: nodepkg/summary.js:18
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: nodepkg/summary.js:19
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: nodepkg/summary.js:20
msgid "Unlimited"
msgstr "不限"

#: nodepkg/plan-and-features/index.js:16 nodepkg/upgrade-button/index.js:57
msgid "Your plan — "
msgstr "您的计划—"

#: nodepkg/plan-and-features/index.js:25
msgid "Change plan"
msgstr "更换计划"

#: nodepkg/plan-and-features/index.js:57
msgid "More about plans"
msgstr "更多关于计划"

#: nodepkg/upgrade-button/index.js:66
msgid "Upgrade"
msgstr "优化"

